索帶除咗可以箍警棍外，原來都可以扭螺絲

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

學到野，必要時有用，但好少真係需要

你會扭到手指痛
有工具就用工具啦